無聊

求其打啲文

原來仲有p牌仔